星爺好睇既戲有好多，但最觸動到我既角色就只有何金銀

破壞之王平時都係tvb重做先望下，冇好認真睇過，靜係知大師兄係黎明做

但昨晚訓唔著所以決定靜靜地睇一次，雖然係打在喜劇既名號，但何金銀係戲入面果種單純又勇敢既人物描寫有時真係會睇到眼濕濕

單純

1. 冇念過身為環球之花既女神會唔會嫌棄自己既身份，係第一次約會入面，即使只係個日日比人玩既外賣仔都仲打晒tie咁，希望留個好印象

如果發生係現實中，只會覺得自己著起龍袍都唔似太子，覺得人地睇自己唔起，人地未開口就打沉自己

2. 相信吳猛達既鳩up可以令自己唔再係懦夫，女神會對自己改觀，e.g.戴面具會勁d，無敵風火輪，on9地獄式訓練

e d鳩up雖然故事入面係成功左，
試問現實中又點會相信身女神會唔嫌棄外賣仔既自己，達叔鳩up既野係work，
仲要搵命搏咁去做

勇敢
e方面更加唔洗多講，自知無料到既阿銀係最後明明可以搭的士帶埋女神逃走番屋企過年，但反而決定挺身而出，堂堂正正擊敗大師兄

達叔都有講，絕招無敵風火輪，根本就唔存在，但因為阿銀既單純同勇氣，最後成功將謊言實現出黎

大師兄係黎明做咩

睇多次啦

黎明做都講得出

樓主好靚仔

細個時唔覺得周星馳有演技 當大個左知道佢真人好囂之後 睇到佢可以演到何金銀呢啲咁卑微既角色先知佢好戲

真心

屌 我真心以為黎明來

你做乜撚野啫

呢套野黎明拎唔到獎其實係有d可惜